油塘大本型有人跳樓

暫時未知詳情

被自殺

靠大家幫手報料

次次大圍捕後就會有人跳樓

油塘 5成機會係藍屎

跌左晌mtr層近貢茶嘅簷蓬，見到頗多血，d狗執走左d類似啡色嘅公事包

希望係住附近嘅休班狗

個玻璃上面勁多血

但覺得似失足跌落去,第一人流多應唔係被自殺，第二晌呢個位跳樓跳落去包唔死架wo